英皇兒女大集合

英皇書院宣佈明天組人鏈
英皇兒女大集合，9月5日星期四
⏰7:15-8:15 接學弟及校長返學
🏫接送方向: 由正門向🚌般咸道巴士站、西邊街側門、🚇般咸道地鐵站出口延伸成一直線，以不阻礙交通為主
👔dress code: 自由，不過微雨大家小心可能要着雨衣🌂
📄接送返學不是政治集會，所以冇不反對通知書
🎤唔好太早叫口號，費事一朝早就清場冇學返好慘
🎰有乜標示文宣大家可自由發揮，如果有設計高手就更加好

1. Summon all the new and the old They ll sing and shout together?
2. 英皇精神 慎思篤行
3. We ourselves must write the story
4. 保護學生免於恐懼的自由
5. 英皇仔 加油 香港人 加油
6. 五大訴求 缺一不可
7. Nothing shall defeat us ever
8. 慎思警暴 篤行普選

🥽時間表：
7:00 集合
7:15 開始組成人鏈
8:00 唱校歌
8:05 唱Do you hear the people sing
8:10 叫口號
8:15 再唱校歌，叫口號，解散

now or never
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

push

(突發) 英皇書院宣佈明天組人鏈

請各位街坊幫幫手接同學、校長返學，並時刻留意西區狗署，以及西區軍營嘅動靜